有冇人掛住明朝時期既香港啊?

我掛住宋朝既香港

我掛住南越國百越族香港

宋朝

如果香港要起失禁城應該要返宋朝及以前既展品

我覺得明朝出世既香港人先算香港人

掛住宋朝，不了

日日天未光起身打魚耕田

秦朝香港人